比女追應否尻沖

唔好理佢咩質素，咩背景，靚唔靚，幾多歲
大你幾多，肥唔肥，係唔係做雞

總之有追就鳩沖

我會當sp咁屌，唔會付出

起碼人地真係付出真愛先
唔鐘意應該遠離佢

而家有條女沖緊，真心無feel 真係覺得煩

屌。餵飽佢身體先。起碼人地拎番d野走

埋單

有冇同人講返你覺得佢煩

中出即飛??
你中出完佢，由佢飛你

無，佢主動識我，我初初覺得做朋友無問題，同佢出左幾次街

正

我同樓主差唔多
但我都有少少少少feel
諗住吊一陣先

一定要 如果你無乜frd更加要

最緊要睇性格
都要了解清楚大家夾唔夾
不過小心被人玩

雖然日久生情
但真係唔鐘意人冇謂勉強自己
一來唗人時間

二來勉強只會整傷自己
(原理等同冇口罩，你隨地執一個戴一樣)

其實香港有冇女仔為左玩人而出賣自己肉體

可以試下一齊

會自自然hea覆9覆希望佢知掟自己收皮

玩下姐
同佢過世咩
佢又唔介意